證明我地市區人係高貴啲

連大交合都要睇我地頭做人

啲牛屎佬都冇人理